Suku Ogan : Hampir terdapat di semua kecamatan di Kabupaten Ogan Komering Ulu | Suku Bangsa
Suku Komering : Sebagian berada di Batumarta, Kota Baturaja, Lengkiti, dan Sosoh Buah Rayap | Suku Bangsa
Suku Lampung : berdomisli di Kota Baturaja | Suku Bangsa
Suku Jawa & Bali : Kota Baturaja, Semidang Aji, Peninjauan, Sinar Peninjauan, dan sekitarnya | Suku Bangsa
